\begin{problem}{Опять ожерелье}{necklace.in}{necklace.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

У Алеши Поповича есть бусинки $M$ разных цветов в неограниченном количестве. Сколько различных красивых ожерелий длины $N$ он может подарить Василисе Прекрасной? Ожерелье считается \textit{красивым}, если среди любых $M+1$ подряд идущих бусинок в нем присутствуют бусинки всех $M$ цветов. Это количество может быть большим, поэтому вместо самого количества посчитайте остаток от деления его на $10^9 + 7$.

\InputFile
Входной файл содержит записанные через пробел два целых числа $M$ и $N$ ($2 \le M < N \le 100000$).

\OutputFile
Выведите единственное целое число, остаток от деления количества красивых ожерелий на $10^9 + 7$.

\Scoring\SubtaskOne
Дополнительное ограничение:
$N \le 8$. 20 баллов.

Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.

\SubtaskTwo
Дополнительное ограничение:
$N \le 500$. 40 баллов.

Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.

\SubtaskThree
Дополнительных ограничений нет. 40 баллов.

Баллы начисляются только в том случае, если все тесты данной подзадачи и тесты из примера пройдены.

\Examples

\begin{example}
\exmp{2 6
}{26
}%
\exmp{5 8
}{8520
}%
\end{example}

\Note
Ожерельем считается последовательность бусинок длины $N$. 

\end{problem}

